博威公司用黑客程式來害我的事

博威顧問公司擁有駭客程式的人
Intruders in Black & Veatch Hong Kong Limited
（建議你在電腦中看，才能看清楚相片）

下面是我在博威顧問公司做SOE時發生的事，牽扯到博威顧問公司人員跟建築公司合興合夥用駭客程式來阻止我工作的事。
看一看，可以學到超乎你想像的東西，來預防被小人害，我的目的就達到了。希望你們不要重覆我走過的悲慘路喔！
同時也告訴你們博威的SSOE Brain是如何逼走二判尊尚，以及如何慘害EXCEL建築公司的！
駭客程式簡介
駭客程式是通過網絡來隱性害人的，方法有多少我不清楚，我只知道他們會先在你電腦中安裝接收駭客指令的程式，然後便可以讓一個或更多的人利用他們的電腦來控制你的電腦了。
他們可以通過網絡來偷，搶和篡改你電腦中的東西，或者是傳輸病毒給你，及放隱形垃圾在你電腦中來拖慢你電腦直至癱瘓為止等。
坦白說，被駭客入侵後，你的電腦已不再是屬於你的了，而是他們的了，而他們則可以為所欲為。抓耳撓腮的你卻不知道發生了甚麼事，卻為無法正常工作而感到痛苦.....